我迷失在這場html內

究竟點解要咁落styling

寫到咁亂落css唔會清楚啲咩

幾佩服咁都寫到

有online tools 可以抽走inline 寫去style
自己搵搵

可能係Software Gen出嚟呢
睇死下手又點喎